養兵一日 用在明天 所有手足離開淘大

留力明天

推

明天先係主線

局黎
快走

聽日要人吖

敵進我退
對面係引你地黎拉啊
黑社會等人黎拉啊

養兵一日 用在明天

呢場 唔打

留力聽日

so true

今日已經係主線全世界即刻出去淘大反攻，救手足啊

推 今日大家未準備好

散啊 出左去都可以行街
大部分人都留力聽日
手足

留留留，留你老母咩，人多反包圍 救手足啦屌你

你帶頭未 係邊度？

明日要人！明日要人！
唔好去淘大！

有人

手足你係邊?

黑警正拉青年
點會再去

你又係邊？團結啲得唔得？頭先入去個班係condom?

成日都聽日 聽日比人封站 又散啊？
散得幾多次

係淘大...

Pish

點打啊
人都唔夠

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

去淘大博俾狗咬咩

Push

岩岩我個frd 先被人拉左啊 手足 走啦

我地唔可以比新治安控制社會
全力反擊！！！！
落單藍絲 打佢老母臭西

推喔